泰國正經油按同SPA有咩推介？

想要手法正宗/精油有質素既地方
有冇巴絲有好推介

最好近住市中心

搭單問下, 果D要BK嘅按摩, 前一日先BK會唔會好難有位, 定係其實都OK